如果看著我不妨濛一點

打得太多？

做乜鳩

今日4次 唔算好多

叫左你唔好打咁多

屌你老母

屌得好！

又係你個死傻鳩

幫你打埋

Thx

狗濛

俾女飛未

個mv乜9野黎

自己黎得啦=.=

條友仔面癱

新移民？

岩岩去完火星旅行

結左fun

唔請？

Mo錢擺

Join